【奇聞】婦人去診所睇病叫護士除口罩 曰：「你戴晒口罩好驚咩？」

有日一位小姐嚟到診所。
佢行埋嚟望住我，我又望住佢，我見佢唔出聲於是我問：「係咪睇醫生呀？睇過未？未嘅話俾身分證我登記呀」
佢望咗我一陣就問：「你戴晒口罩好驚咩？」
你唔覺得你呢個問題好戇居嗎？
我：「吓？診所戴口罩好正常呀？」
佢：「咁驚死就唔應該做呢行嘛，我入到嚟以為呢度啲人有咩重病呀」
最重病嗰個可能係…
我：「戴口罩係好平常嘅事嚟咋，你唔駛咁緊張，如果你係唔舒服嘅話都好應該戴，你係咪唔舒服要睇醫生呀？」
佢掩住口鼻：「你咁樣我邊敢睇呀？」
唔睇就走啦煩，我又唔係梁靜茹，俾唔到勇氣你呀，門口嗰邊，thanks！
我：「咁…仲有冇其他嘢幫到你？」
佢繼續掩住口鼻：「你可唔可以除咗個口罩先同我講嘢㗎？」
我：「小姐你聽唔清楚我講嘢？我可以大聲啲」
佢：「冇嘢啦」
佢轉身，我聽到佢講『咁驚死就唔好做呢行呀嘛』，佢成功離開咗診所。
我打份工啫，冇必要用生命硬接一切嘅。

咁驚死去咩睇醫生

仲行出街？
個個都戴撚曬口罩

唔想睇咪撚睇啦
阻撚住曬

又係依個PAGE呀?
D野假到無人信架WOR...

條友掩住口鼻呢一下已經肺炎入鼻
有沒聽過唔好摸眼耳口同鼻下世小心d啦

唔係驚死先去睇醫生咩

我都覺得假左啲

條友愈作愈假

同西客之道、陪產血淚屎呢啲page一樣
呢個page係fb寫幻想小說再結集成書
笑吓就算唔好咁認真

香港大把呢啲精神病c9

怕死就唔好出街，重咁大膽去睇醫生，真係唔識死

冇是咁的...

佢想攻擊左膠醫護盲目鼓吹犧牲精神攞光環。

所以我哋係免疫，但對佢哋效果十分顯著。

珍寶豬d貓貓好可愛

不過事實上又真係有依啲痴線人架不過唔係多到咁啫

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply